惡魔城蒼月十字架實況:水底洞穴都有煩膠美杜莎頭

7月16日: Day 444
05:00PM-06:00PM
遊戲: 惡魔城:蒼月十字架 (Day 2)
昨日清左地圖一半，今日再清埋另一半去，明日就可以開祖利烏斯模式玩了！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: